我係老麥就偷偷哋問返支那黑心肉拎貨啦

睇吓班連登仔討論shark shark粉同板燒雞腿飽幾撚熱烈就知老麥有好多fans啦
我係老麥就低成本問返支那拎貨增加返利潤
就算爆返出黎話用黑心肉都仲有一大班人狗衝去食呀

安已不